Compilamos primero la implementación:
-----------------
$ gcc -c slist.c
-----------------

Si todo anduvo bien, generó un slist.o en el directorio.

Luego, podemos compilar el archivo main.c, dándole
nombre "main" al binario (en lugar de "a.out"), y
diciendole que tiene que tomar algunas funciones
de slist.o:
----------------------------
$ gcc -o main main.c slist.o

gcc -o main -Werror -Wall -g main.c slist.o
----------------------------

Ejecutamos "main" para verificar que haga lo esperado:
---------
$ ./main
1 2 3 4
---------
